全力支持廢除香港高度自治制度 實現民族大一統

綱領：

1. 加強和深化國家對香港全面管治

2. 實行一國一制擺脫香港舊有殖民地制度

3. 全力支持香港落實國家所有法律

4. 取消所有持雙重國籍人士的國民身份以保國家民族尊嚴

6. 對香港實行富中國特色的社會主義, 擺脫殖民地資本主義對香港影響

7. 廢取香港身分證, 以示國家身份和領土完整

8. 禁止外國單獨使用香港作地方或國家列明

9. 剔除香港參與奧運或任何國際競技比賽以示國家完整

10. 將普通話定為香港官方語言

11. 取消所有外藉法官資格以維護國家尊嚴